同志遊行期間男子裸露身體 被警以猥褻行為罪拘捕

同志遊行期間男子裸露身體 被警以猥褻行為罪拘捕

Stand News 立場新聞

發布時間 : 2018年11月21日12:18
更新時間 : 2018年11月21日12:37

在周六舉行的同志遊行中，警方在灣仔拘捕了一名只穿內褲、以紅繩綑綁自己的男子。男子現准保釋，但未知是否已被落案檢控。《立場新聞》已向警察公共關係科查詢，暫時仍等候警方回覆。

根據《Hong Kong Free Press》報道，警方在當天下午 4 :30 在灣仔軒尼詩道，以「在公眾地方的猥褻行為」拘捕該名男子。當時該名男子在被封鎖的道路中，脫掉衣服，餘下灰色三角褲，並以紅繩緊纏自己。和他一起的人士向 Hong Kong Free Press 記者表示，男子是一名行為藝術家。 Hong Kong Free Press 又表示即場向警方查詢，獲悉拘捕該名男子是因為「他在公眾地方暴露其私人部位」。警員當時指案件會交由警區刑事調查隊跟進，稍後男子亦准以保釋。

根據《刑事罪行條例》第 148條，任何人無合法權限或辯解，在公眾地方或公眾可見的情況下，猥褻暴露其身體任何部分，即屬犯罪，一經定罪，可處罰款 1000 元及監禁 6 個月。

所有gay佬都要拉

有著底褲都唔得？

面係人地俾

依d就有圖,仆街仔

好似好大抽

屎忽插住碌鳩

個龜頭好凸

之前亞視都安排咗班鴨著底褲遊街
又唔見黑警拉？

著底褲都拉

死撚開啦唔想知你身體係點呀

其實有咩問題，泳褲冇問題但底褲就有問題？

係囉,會唔會著孖煙通係咪就無事

幾可愛...

幾時拉埋女人

好正喎條仔

圖文都有，果然連登

之前地鐵全裸果個

pc26324

所以唔好怪人歧視Gay佬
原本性取向呢樣嘢係冇問題
多得呢條友搞到同志=sex, 隨時捉人就地正法咁款

on9

啲死基佬真係好撚核突
一車車拎去堆田啦

拉曬班死基佬啦

咁似熊仔頭條友嘅

捆綁play

一路遊一路拮亦得，得咗

如果換做大隻靚仔成件事會唔同晒

屌 捉撚哂班基佬啦

台灣同志遊又唔見會拉

邊位巴打?

死gay佬正仆街

愈係大肆宣揚愈惹人反感
一件啱嘅事根本唔需要去宣揚

有底褲都唔得

拉哂嘅話連登無哂人

問題唔係佢有無著低褲到
係佢樣衰意淫

爭取醉權同裸露有咩直接關係？

平

條死gay佬係咪行行下扯旗

同性戀者為什麼要與色情的東西企埋一齊?
可以PURE同TURE一點嘛?

支持多d gay佬
咁無人爭

同志個名咁好聽
唉成班死基佬日日想棍撞棍 收皮啦

咁似 熊仔頭個個浩南

咁有無身分證係身先

近南

有人報警咪拉

148.在公眾地方的猥褻行為
(1)任何人無合法權限或辯解，在公眾地方或公眾可見的情況下，猥褻暴露其身體任何部分，即屬犯罪，一經定罪，可處罰款$1,000及監禁6個月。

姐係睇案例 過往有無因為係公眾地方暴露 非jj地方
定只著底褲 週街行 所以入罪？

依條例界線好矇糊

咁如果係女人做又點睇？

死基老

班死基佬係咪嫌平時比人歧視得唔夠
要著到鬼五馬六咁出黎，再一次被標籤

條友只係想滿足俾人望曬全裸嘅心態 唔好乜都拎行為藝術做藉口
借遊行搞啲咁嘅嘢 班gay真係多得佢唔少

直情摷

曲線想同班差佬69

睇吓樓上班連登仔思想幾咁封閉

大碌過child登仔

台灣點同呢
已經無藥救

如果女同志就無圖架啦

上面有埋片

死基佬標奇立異 不倫不類

除晒就傻人發現

著底褲就要告

咩多得佢唔少？
班死基佬個個都係咁撚嘔心㗎啦

外國女人show 哂波都無事

睇完好不安，拉得好

屌我都望左好耐 都覺得好似

我樓下d車房仔同地盤佬日日都係咁加啦

jer毛都睇唔到條喎

唔多明 ... 咁去泳池, 沙攤咪捉到手軟 ?

如果換轉係女仔有無人會拉

下 著左底褲都拉

sorry ... 見到相, 咁抵拉 ....

露左邊忽 睇唔到

死gay佬全部都唔撚正常
捉哂去醫就岩

Cls

基佬死仆街

如果唔係同志就傻人發現，係同志就猥褻？

好撚正d人成隻手指都插埋入去 應該好濕

呢班死基佬搞到灣仔交通癱瘓左成日

大佬呀!呢D有身材點同呢

其實裸體同同性戀有乜關係？

上面咪有圖 冇著底褲

之後要佢著番姐應該

行為藝術喎

啲 gay佬真係痴撚線，本身個人已經奇突，仲做埋呢啲野 抵人睇你地唔起

幾可愛喎

打壓男權？ 支持身體自主

Gay 佬發現

死基佬

行為藝術家 當自己係邊個

警察甲：是你報警的？
何金銀：是...
警察甲：比人搶哂d野？
何金銀：係呀 搶哂‧‧‧
警察甲：叫咩名？
...

Gay test

狗屎垃圾都自詡藝術家

啲同志女裸露遊行個陣啲連登仔就個個話想睇，男嘅就大大力叫佢地收皮，真係正廢鳩黎

連登標準 男的裸體 ：死撚開 抵死！！
女的裸體：外國都係咁 有咩所謂 死黑警！！

黑警有排玩。夾乳頭，警棍插屎眼，手銬

巴打想引人去你樓下遊盪

邊位巴打賭輸左要裸跑

弱智露體狂

死gay佬，屌你老母垃圾社會廢物
無撚柒用渣滓

好正

屌你老母死gay佬
無撚用既傻鳩

死gay佬正一崎胎異種垃圾
衰撚過d蝗蟲廢老
社會第一垃撚圾廢物

有無冇格仔版本 ？

d平權撚死晒去邊，點解女人可以著bikini男人就唔可以著底褲？

d gay佬真係變撚態
人唔笑狗都吠
gay佬真係雜種都不如

你禁入link拉落啲睇左先

見親d gay佬真係指撚住黎笑
原來咁撚柒變態既人都夠膽出街
笑撚死人

如果你係中東，你死撚左啦

乜撚都行為藝術， 之前有個係街打飛機又係咁

究竟d gay佬知唔知身邊個個正常人都笑撚到你地面黃
當d馬騮咁睇
乜撚野同志，死gay佬就gay佬啦 垃撚圾 見一個就指撚住佢黎笑

假波

收皮先啦

圖？

笑撚死 講到好似異性戀無露體狂咁

我地睇呢段新聞既時間唔同

佢除埋底褲比人拉就好合理

班死基佬係中意詭辯，令到全世界好似欠咗佢咁，事實上有病請及早入院求醫，唔好成日害啲無知既細路仔

D gay佬都係弱智露體狂

乜都冇露wo.....

收皮啦死基佬

叫你死基佬 你仲覺得我基？
你地班基佬個腦生哂係屎眼度？

我勸你以後俾人歧視只好默默承受 世人對你地經已充滿成見 無謂令人討厭多你一分丫

幾時拉埋呢度班死基佬

街市係咪可以拉好多人

好污糟.....個個唔洗手係到摷

唔係噴咗消毒噴霧至畀摷咩

巨龍

一件啱嘅事根本唔需要去宣揚

你駛唔駛去宣揚屌閪生仔

咁似金城安既

抵啦 死gay佬

宣揚窮人唔生仔

唔鼓勵窮人生仔，上流人士自己洗廁所？
階段係一個社會入面必然存在，窮人佔多數先推動到發展，個個都有錢人仲邊個返工畀生產力

階級

條仔more

Gay佬同黑警到底撐邊一邊好
兩邊都咁低賤真係好難幫其中一邊

男同志學乜撚野人露 比你男朋友睇啦 屌你老母

有著底褲都唔得

上面有圖除晒啦 唔好話有著底褲呀

果然係連登仔

未露大鵰 點算裸露

死基佬屌你老母

屎忽鬼 你忍唔忍到屎呀 比人插到鬆哂

屌你老尾 本身唔歧視gay佬
出來遊行都算
點解要露J？？ 小朋友見到點
真係好黑人憎 抵呢班人俾人歧視

咁平時啲搬運工人咪有排拉？

外國個啲淨係用膠紙遮。。。
lup對襪就遊行

愛滋病毒集中地

A&F 班鬼仔

好嘔心

又話要跟英美要民主
呢D 又唔跟

好似係佢黎😂😂😂

屌你條友咁撚柒 睇樣架嘛
你好似吳彥祖咁靚仔
班警察貼身保護埋你幫你開埋路啦

去日本宣揚唔知會點？
個個開黄金右手

著底褲都拉就有d過份

So brave so powerful

呢啲Gay佬就有圖

死gay佬 屌你老母

指住你黎笑

開槍啦

有個死基佬俾人bam左？